英國10月31正式脫歐

轉自

會有咩唔同其實

get ready to 奶支

脫歐 同其他國家 攪貿易協定

奶美先真

啱先比國會通過阻止硬脫同提前大選，佢真係可以硬脫到？

利申：唔識求解

正式玩完

早死早超生
夾硬將文化同經濟狀況唔同的國家合埋一齊，方便得一時，長遠都一定大把問題，睇德國一個頂得幾耐

同問

有關法案要求政府下月19日或之前，爭取國會通過脫歐協議，否則要向歐盟提出押後至明年1月底才「脫歐」。法案提交上議院審議，預料下周初會有表決結果。

又變返英美聯軍